(十。一香城Online)隱藏任務觸發！建立學校戰線！

知道好多寶寶都磨拳擦掌迎接嚟緊幾日夢遊活動，鑒於最近紅van事件，三張八達通事件，唔難發現班綠色恐怖分子最近更有目的地截查年紀輕既同學，針對呢樣野，作為香港最寶貴資源既你地，個人自身安全意識係時候都要全面進化！
樓主希望你地每一個發完夢都平平安安返屋企，漏夜諗左一個方向，覺得有用可以試下做，呢個就係取材於Online game入會既公會制度。

目的
建立以班級，學校，同區聯校之間的tg群，繼以建構一個雖無大台，但密不可分的信息交流平台

-務求以最短時間確定不幸被捕的已fact check同學身份，並盡快尋求協助 (重要！)
-行動及物資需求可以更準確提供到各人手中
-籌辦活動共識平台
-文宣分享

具體建議

行動組
以同班或同級為單位，組成最多二十人之小隊。
小隊成員必須互相認識且為同校同學。
小隊成員必須作出以下分工:

前線 (5-10人): 專心發夢
情報分享/哨兵 (2-3人): 提供入場資訊，敵方重要兵力調動，分析安全退場路線予前線
後勤支援:(~5人): 了解前線物資需要，利用各渠道收集並收發配給資源
危機管理(1-3人): 負責收集進場同學身份資料(如家人電話，身份証號碼等)，如前線不幸被咬可第一時間通知其家人及法律支援

學校本部
以同校為單位，組成最多五十人之群組。
群組成員必須為本校有關之人士，包括學生，舊生，可信任之老師及學生家長，也可參考以往各校園關注組之編制。

旨在提供途徑予同學提供和接受物資，於同學求助時作出援助協調等，有需要可作為橋樑與612或星火等溝通，但切記勿主動接觸行動組，避免信息及私隱泄漏。

同區學校群
互相合作，製作文宣，定時舉辦和理非活動，如人鏈唱國歌等，有創新活動更佳，旨在保持運動活力，培養同學對”保護我地既屋企 - 香港”呢種向心力。

暫時諗到呢三種，希望集思廣益提供更多措拖保護前線同學仔

香港人 請記住 呢場仗
如果輸 會輸一世

光復香港
時代革命

If you want peace

Prepare for war

push

Pish

If we burn

You burn with us

如果有用請幫推

927
928
929
930
101